瑞士通過「反蒙面」 公眾地方不能蒙面

搞穆斯林？

//瑞士通過一項公投，禁止民眾在公眾地方蒙面。 公投由當地極右翼的瑞士人民黨發起，被指是針對穆斯林婦女穿著罩袍與戴面紗。人民黨發言人表示，展示臉部在瑞士的傳統代表基本自由，蒙面是極端的象徵。//

應該呀，回教呢d極端分子宗教不宜推廣

香港都有。

香港撚到有公投

有冇講咩豁免

瑞士好少蛔咋喎
同埋得啲海灣國家嘅有錢人去得起